【賤過狗2】【教師墮樓】李東海麻辣校長 知情者爆：命送早餐上門、拍證件相

教師墮樓背後，揭示校內不公及高層涉對老師施壓的情況，香港01綜合數名知情人士的消息，得悉該校校長曾多次出言辱罵教職員，「基本上個個都罵，為保飯碗大家都忍！」她又曾因扭傷腳，要學校工友送文件之餘，更要將早餐直送到她家中；又曾下令教學助理為她拍攝個人證件相。

「有個同事患甲型流感，都被校長打電話叫返嚟！」有兩名知情人士表示，林老師抱恙被召回校工作，並非首次出現，曾有人被校長斥責：「你唔好成日扮個辛苦樣出嚟，唔好諗住其他人幫你做！」以及，有人指校長政策推行時，曾經未有咨詢老師意見，例如每日增多一節班主任課，令到老師教程及工作量倍增。

李東海小學老師繼續爆！愈爆愈醜陋！
反了反了，推到個校長仆街！

強烈要求該校老師繼續爆大鑊！

棒下出孝子 嚴師出高徒
每間名校既出現都需要過程

講乜春

你中文水平差 唔怪你

之前個閪餅肥婆而家點

九唔搭八，膠都費撚事俾

一打免找

你水平低先覺得九五搭八姐
我表達左睇法

屌 即係表達個校長逼迫老師係合理做法啊？
要精神壓逼嘅手段去催逼老師先變到名校啊？
含撚啦你

呢個世界無免費午餐
名校亦唔係一晚出現 要付出

時代唔同喇
棒下唔一定出孝子 嚴師都唔一定出高徒
舊個套out嫁喇

推到佢同個西餅肥婆同一下場

變名校係要付出，但唔包括做膠野囉

但唔代表出唔到
校長用一個傳統方法令小學變名校 為東華三院增光

睇你點睇
難道位極校長既人思想會比你幻稚唔識分咩叫膠野咩？

呢舖真係唔慌唔變名校

事實咪就係出唔到囉
你講既野同中國武術一樣 一成不變 最終只會比時代既巨輪淘汰
事實證明左 傳統方法唔work 如果唔係都唔會有依件事喇

咁你點解釋香港特首同高官咁撚智障？

得呢度有咩用, post去babykingdom hkdiscuss啦

做人呢，睇多少少新聞
個校長連老師病咗都call返學校
做錯少少嘢，都要逼人寫悔過書，針鳩個老師
試問呢啲方法邊忽可以提升學校水準啊

仲棒下出孝子，名師出高徒
不如講埋天下無不是之父母
格言當真理，收皮啦

人既質素好重要 只可以講佢唔適合做名校小學老師

嚴厲同弄權係兩樣野嚟

每一步為中國同胞算盡 何來智障？

的確係
今次老師呢件事帶出要量力而為
希望老師安息

人既質素係好重要 但唔係每個人都岩同一個方法
依個就係華人既共同弊病

迫就變到名校喇咩
究竟係幾on9先諗到

上樑不正下樑歪
老師身教 連做錯事都唔能夠認錯仲點春風化雨下一代？

連鞭策自己都做唔到 點樣係其他小學突圍而出？
你思想狹隘 唔怪你

迫就有用，咁仲邊有人讀唔到？
你自已都係讀屎片渣

校長成功示範左比學生睇咩叫誰大誰惡誰正確。只要掌握權力，甚至可以迫到人跳樓。

校長識玩

On9
點解件事要帶出量力而為
而唔係帶出職場欺凌/學校制度無制衡，會令大家困獸鬥無出路，釀成悲劇？從而諗吓點改善？

條厹自己單機啦
attention whore

你以己度人先覺得我係迫出黎 讀屎片姐
唔怪你

佢好彩啫，萬一個老師顛起上黎拎刀同佢攬住一齊死

一切都是神既安排

多碗意見都接受唔到
同共產黨一樣
你果然都係一樣劣質中國人

推死條臭閪

連登仔排隊屌你老母都係想你條柒頭百屌成材

掌握權力都唔能夠令老師勇於認錯
講咩誰大誰惡誰正確

啱啊，條友思想古老石山

你屌得到我又唔介意
呢排興念力屌西定只係你班性苦悶毒男既技能？

見到樓主你好激動咁自己回自己
先知自己一早block左條友，仲應該係無block錯既戇鳩仔

校長你等報應啦

校長個八婆

天水圍呀 想變名校瞓醒未

校長本人？

男拔係旺角添啦 龍蛇混雜
講地區

你認為校長冇錯?

不如你講下校長哩啲要求同變名校有咩關係 唔好下下高高在上一款狗公樣先

佢令老師白費心力係與教學冇關既事 仲令佢地日日都精神緊張 情緒低落 點教好書

我認為變成一間名校需要嚴格要求

固定學生上課時間增設一節班主任課點會同教學無關？
唔洗處理班會咩

你有無讀過中學上過班會架

推

( Show Blocked User - 厹 )

個校長連老師病咗都call返學校
做錯少少嘢，都要逼人寫悔過書，針鳩個老師

盲撚咗？

我都係，本身以為樓豬自言自語，原來一早block左

上課時間一定固定
咁額外增設一節班主任課咪變相減少其他課堂時間

對其他老師仲有益添啦
唔知你嘈乜

林當時仍然病重，精神不佳且聲音極為沙啞，惟一回校就被召入校長室，校長羅婉儀一見面就罵林老師：「病咗仲返嚟做咩，博俾我鬧呀？」

實係啦

巴打飲醉酒

你迴避問題,唔敢承認你覺得羅婉儀冇錯.

件事是非好清楚, 小學生都識得分辨, 你就搵好多理由去合理化個人渣羅婉儀既行為.

我相信你係教書既, 香港教育界咁多是非不分, 個腦生係屎忽既先生真係可悲.

小學俾佢教過 條仆街上音樂堂逼全班企足成堂唱耶撚歌 屌佢老母

唔怪得你老母棒下出左個戇鳩仔

推到個校長跳樓填命

病左要call人番去鬧
你一定坐住自己個腦先覺得無問題

得你相信
我諗大部份人都唔相信只係覺得佢係9upper
佢只係講一大堆概念出嚟
完全唔知做乜鳩都引咗咁多人同佢爭辯
浪費時間

相

可唔可以咪撚quote條傻仔，想正常討論都唔得

屌佢老母學校最撚多畜生 推到佢老母上報推撚到佢老母垃圾收皮

返屋企含鳩啦屌你老母

到你自己打工嗰陣又唔見你講棒下出孝子？

而家講到早餐都要送上門
都仲可以唱反調話嚴師出高徒
你係咪入錯 Post

喺呀，喺呀，李東海而家想退出名校個圈子都難

嚴格要求=唔合理要求？

死跛婆羅婉儀

人地精神狀況一般

其實東華與其慰問，不如以影響校譽同管理不力為由炒左個校長好過，才可挽救東華聲譽

所以大家要努力整多d noise, 引起東華什至教育局關注

嚴師 同 當你奴隸咁撚，明顯兩樣野黎

原來外賣送早餐同影私人相 係嚴師

好撚賤呀個死八婆校長

你知你自已就好喇，仲係度鳩up

送早餐影相點撚樣係嚴師出高徒
好明顯係個校長似住自己話哂事
大恰細拎著數啦

應該在早餐「加料」再俾佢食

羅婉儀校長金句：

你未夠班同我講野！

東華鬧完我，我咪鬧你哋囉！

我係英文碩士、音樂科碩士，去到邊度人哋搵我做校長，你哋唔好寫告密信告我。

我請你哋食嘢，記得比我評分高啲，幫下忙！

你哋係八、十號風球，都要返學開門，萬一死人受傷，保險會包！

知情人士引述校長說話

東華依個校長都係香港校長一小部分，事實全港仲有好多依類校長，係未爆出來。

巴打唔好理佢
呢個戇鳩人士
完全封鎖就啱

cls 呢啲人真係要教訓下

條八婆校長人在香港啦掛
唔駛移交啦
林奠去咗邊 做乜扮睇唔到
睇死最後都係被港豬遺忘

如果個校長咁都冇事就真係冇天理

9唔搭8

推到校長仆街

祝你每份工都有呢啲老細
係要一個比一個更衰

中國先興寫悔過書

校長功職計分應該要加入每年迫死過幾多人自殺

仲勁過興德個西餅校長喎

我記得以前 做嗰間學校 女校長又係咁痴線 成日鍾意鬧人, 而家轉咗 另ㄧ間男校長好好多

宣道會

陳元喜

有無校長屋企電話，想問候佢

記唔記得有年佢病咗(唔記得乜病)，重新返黎教書個陣其中一隻腳係跛跛地

佢教我果陣已經係死跛婆 當年間學校逼老師谷學生成績 搞到今日出左隻魔鬼 我4年班轉校過黎 果兩年係我最唔開心既 完全無讀書樂趣

一早block撚左條5毛
改左名以為冇人知

個校長有冇貪污㗎

唔好再拋書包啦ching
呢件事一睇就知係個校長問題啦
你都岸撚尻
定係你就係個校長啊

搞到咁撚大，你仲唔仆街

起佢底啦冚家產

鬼唔望佢出街被車撞成半植物人去啲垃圾老人院過下世

反了反了
濕鳩校長上司 睇佢地仆街最開心

推到佢仆街

推到條臭閪仆街 直頭土皇帝黎 開間學校係教學生唔係服侍條臭閪囉

唔止佢 之前爆欺凌間董之英個彭校長都應該要收皮

佢病好返黎個陣我四年班，教中文，日撚日默書、背默，默得差少少，俾佢係全班面前批鬥 佢個陣係科主任，係家長日額外再見學生家長，個陣我爸爸仲問我「乜你有2個班主任咩？」

名乜撚校
派位派到咁 得362間排198地區名校？

你真係on9架喎呢間小學咪一晚變撚咗名校囉屌你老母咩李光海小學原本冇人識，依家有睇新聞既都識啦！

希望你啲嚴師可以一棍一棍打到你呢啲孝子仆街含撚死

pish

其實多野做咪請多d人lo
肥上瘦下乜都死啦

邏輯謬論之一，訴諸權威

呢d校長真係唔係人黎

屌您老母咪又係學術台做學棍
U都未grad 講乜撚

我考完dse己經好耐無上學術台~~~

點解基督徒都咁

希望你老婆／老公／仔女第時返工比人迫死～

校長雙碩士？想食屎就有佢份
屌你老母臭閪，碩士有撚用咩
呀豬呀狗香港八大院校比錢就有得讀啦
你估牛津哈佛咩
而家啲碩士班多數都係taught master
又唔撚係研究、啲學生半供讀又勁多free rider
咁都可以攞出來講、個校長真係前世未食過屎

校長不仁不義 老師們都唔洗怕佢！大不了攬炒！今次個校長仆街，個名臭哂！楂乞衣兜！老師們再搵過份工洗乜驚！

你中文水平差 唔怪你
答埋啲野九唔搭八 完全唔中題 夠膽咁大聲鬧人

你中文差 唔怪你

你指控我上學術台做學棍
一來我考dse時先上學術台 並沒有做學棍
二來我考完dse無再上學術台
兩點回應你我無做學棍之說

條on9仔應該現實冇人理 特登上討論區講d on9野做弱智仔吸引人注意

係 見到佢成條on9仔咁九唔搭八
而家都費撚事回佢

老老實實，其他老師咁都仲忍到都唔撚係人

後面果句先係重點呀
訓醒未呀 U grad未呀 ? 出黎做野未呀 ?
讀神科仲柒撚懵懵咁
仲聲大大話人指控您啲乜啲物
返返您個狗竇取暖啦

咁你屈我學棍嘛
想借我未U grad身分表現我學棍嘛
我就係想帶出即使我未U grad都無做學棍

擺明係新移民屋邨窮校 邊度話名校

校長佢俾左幾錢你做打手

唉 您摺埋啦
高分低能都係第一次咁活生生擺係眼前
話您未grad係指您未體驗體返工背後有幾多野
仲係到讀書仲要講埋哂啲九唔搭八既道理去懶係看破紅塵呀 柒頭
仲咁撚多嗲
您老母生着您都唔智係好彩定唔好彩

( Show Blocked User - 厹 )